屋企人過身

屋企人今日走左 前幾日已經有心理準備
但冇喊到一大餐 仲有心情打機
覺得自己好唔孝順

每個人處理都唔同，RIP

RIP

RIP
Take care

可能d情緒未出黎姐

一年內會有

都係要食要屙 正常生活。 有心意就得啦，唔一定要喊晒先等如關心同不捨，最緊要處理好屋企人身後事，大家都安心。保重啊樓主。

我阿爺年初一喺鄉下走咗，封關搞到喪禮都去唔到，我明至親走咗係好傷痛，巴打畀啲時間慢慢釋放情感

視乎位親人點走
年紀大又有病，咁都有仔有孫又有你陪，走都走得開心大家都安樂
突發就當然傷心

Take care
慢慢係屋企望到一啲野
就會諗起屋企人相處嘅畫面
到時先慢慢喊

當你寂寞果陣諗起同佢嘅點滴就會爆喊
我相信佢會係天堂一直保佑你
重新振作 好好活下去
RIP 時間會治癒一切

因為未察覺到分別，特別係分開住
但過多一段時間就感覺到
過時過節，或者返去食飯

少咗個人，好傷感

保重

諗返佢幾個月前入老人院 我冇日日去睇佢
我真係好抵死

RIP
茫然會有幾日
跟住D傷痛就會黎料

想喊就盡情喊啦，冇人會笑你，你喊出黎仲會舒服啲

通常都會有一段時間未意識到自己真係失去左一個屋企人

Blue or yellow?

建議一看

隨心 想喊先喊 想休息就休息 有力氣就工作
有能力就照顧下屋企人 有需要時拍一拍膊 很多事一家人心領神會

可能你已經有心理準備

Btw, take care

我阿嫲仲有阿公走嗰時我都冇乜感覺

可能平時唔係生活一齊， 所以親人走咗都冇乜太大感 觸

正因為對過咗身既人冇乜感覺，所以我對我仲在生既娘親好孝順， 好老土但珍惜眼前人

*當然仲有朋友同女友

Rest in peace
保重！照顧好自己同其他屋企人！